男友想內射叫我食事後丸

如題，大家接唔接受
我自己覺得不負責任。

男人被內射有乜所謂

分手啦 套都唔肯用？

你都有答案，問黎把撚咩，分手啦

食事前咪得

問連登仔做乜

有咗咪再叫你落 傷嗰個都係你咋嘛
關條仔L事

一齊食

好傷，錫下身啦...

咁公平啲內射佢菊花叫佢事後治療囉

分手

連登唔係你男朋友喎
你覺得不負責任係同佢講而唔係上黎問意見

事後丸好傷㗎 佢咁即係吾care你啦 佢只係當你係sp

男人唔會有BB，唔使食射後丸啦

當條女肉便便器先會講架啵

事前冇共識？

一齊咗兩年佢第一次提出

堅持唔好呀

J痕佢就話乜都得 , 聖人模式什麼都反口

佢話有朋友會咁做 不過我真係打咗個突冇諗過佢會咁問

我受夠我男朋友啲無理嘅要求
利申I am gay

而家咩年代想中出食事前避孕丸咪得，食足兩個星期，又冇咁傷身，講緊冇咁傷身嘅程度同事後係蚊同牛比，你男朋友唔止衰自私，仲衰懶同蠢，Google都唔識

啱啱分完手 喊到收唔到聲

利申：冇女 上得成人台多學返嚟